有圖] 求片名

好似係game黎
叫quantum break
唔知有無記錯